「文宣」 Dear Anonymous。致匿名者

推

123

大力推一推post

出黎啦屌

721

Pish

you need a legion why don't you try to fight for you
======================
we don't stop the war
war will kill us
======================
this is the answer from anonymous